Mag ik vragen wat het is?"
"tijdverdrijf," zei madame, kijkt nog steeds naar hem met een glimlach terwijl haar vingers bewogen lichtvoetig.
"Niet gebruiken?"
"Dat hangt ervan af.
Ik kan vinden wat er op een dag.
